【大搜捕】田北辰：警方憑咩理據咁做呢？

大家好，今朝一早發生咁大規模嘅拘捕行動，各方都好震驚、好多說法。

警方憑咩理據咁做呢，下午前我唔清楚點解，所以就唔想亂講。後來局長講完，警方又再講，如大家所料，佢哋係引用國安法22條第3款，「嚴重干擾、阻撓、破壞中華人民共和國中央政權機關或者香港特別行政區政權機關依法履行職能；」，但呢條仲有另一個元素係要用「非法手段」，我聽完哂都唔係好聽到警方覺得相關人士用咗咩「非法手段」，佢哋覺得成個計劃目標係非法，但我聽唔明係用咩非法手段去達到呢個目標。

我諗警方真係要再解釋清楚，如果唔係點起訴呢，到時律政司都無可避免要再解釋，萬一上到庭告唔入，咪更加打擊管治威信？

我夠膽講執法果堆狗自己都一頭霧水

收聲啦田二

告唔入咪釋法囉，一係就再整條國安法出嚟，有幾難

一吹雞咪又係要歸邊

解咩釋 解釋唔到咪人大釋法囉

秘書 : 田生，有位姓駱既打黎想搵你傾D野

連否決政府財政預算案都犯法
議員本身既用途一向都係讚成同否決
你做舊垃圾出黎比人否決就犯國安

國家指令
已經幫你地作埋對白
仲要質疑d咩?

35+否決預算案另到特首辭職呢啲規矩都係基本法寫到明，初選由頭到尾都係跟住啲規矩黎玩

商家佬你真心想表態就唔該搬錢走

港共敢告
紅官就敢判

忠誠反對派

大家估吓邊個最有可能成為第一位因涉嫌違犯《港區国安法》而被捕嘅港區人大代表?

拉田北辰啦，犯咗國安啦

本身佢地執法都係聽啊頭，啊頭話做咪做
洗咩識犯咩法

要搬都唔會同人講啦
講咗仲走到？

「總之你哋破壞國家 出嚟搞事 拉晒你哋就啱啦 你醒目唔搞事咪唔拉你囉」

再嘈拉埋你

有需要解釋咩佢話你係就係架啦 你香港人夠膽出咩聲

收嗲啦，又喺度扮蟹

聞到陣抄家味

質疑已經係犯法

呢條pk 得把口，一吹雞就即刻轉軚啦

有人想食忠誠反對派條水了

唔係啊嘛，皇軍洗撚解釋

根本就冇成本嘅，志在扣下你d護照，燒下你錢，真係夠料咪告，唔夠咪拖下囉再低調放囉

幾時輪到你出聲？

乜都未做就犯國安法.
明屈9你. 吹脤
告唔入咪人大再釋法

佢地兩兄弟最鍾意

投票等如打劫嘛
李國華話

二少係咪想俾人拉埋

管治威信？

一搬就即刻洗黑錢

田家賓妹：Sir 出面有個姓李嘅警司帶咗堆人拎晒道具咁話想入嚟同你拍啲嘢

而家成件事就係啲細微位嗰度捉犯法
即係話其中一人員喺舉行初選過程中喺條街講粗口
俾人拍低咗整個過程
咁就觸犯法例啦

觸犯國安法，就係非法手段；因為非法手段，所以觸犯國安法。
無限loop咁簡單都唔明

理撚得你，國安法拉咗半年唔使保釋

佢驚會自己瀨嘢啫,扮乜鳩

震咩驚
扮晒野

黑白面，兩頭蛇。

咁又唔會
冇思考只識跟order做野嘅狗
點會有呢啲煩惱

田生要唔要協助調查？
還是想一齊受查？

國安法會告唔入咩?
唔好扮中立啦田二少

保皇揾人扮正義做期望管理+日後做反對派角色
同屈婦人屌保皇一樣唔使上心唔使理

果班低智畜牲唔識諗咁多，總之上頭點講佢就點聽

建制開始嘗試做反對派

上頭個智障叫拉人咪拉人囉，要原因咩？ 呢度係中國領土，不嬲都係咁

咁撚多嗲係咪想拉

總要唔識扮識搵啲野講

點會，狗：「你班人搞事，拉晒返去！」

下個到佢

解釋？ 依年聽左好多所謂既 解釋 有邊個解釋係合情合理？？？

萬一上到庭告唔入
屌你老母
黨安法法庭會告唔入？

乜野上庭告唔入呀，話你有就有啦
仲未訓醒呀

人大應該會釋法del左呢條基本法

規則係攞嚟望嘅，唔係用嚟用嘅

憑佢有槍，你無

中共理撚得你最後告唔告得入
還押唔比保釋一年半載慢慢玩
吹咩

搬G2000

黨安法凌駕本地法律都係寫到明
共產黨由頭到尾都係吊住你黎屌

而家改土歸流啦,下個就到你班奶共,再下個就係土共

平時啲狗拉人串過馬撚今日睇直播個個都唔撚出聲 擺明心裡面都黑人問號 不過有得拉人佢地實開心架

個個五毛都屌田少
但完全無探討過佢提出過既問題
其實好有point
如果下下都話無架啦doj玩曬架啦
咁同訓係度比人輪大米有咩分別

又扮自己人

無一犬隻是無辜的。

已經拉得啦

之後逼2逼就會轉向架啦

好明白唇亡齒寒呢個道理wor
泛民咁快死晒對佢一啲好處都冇

如果今時今日做白臉仲有傻仔信既話
咁真係收皮算

要做忠誠反對派了

國安快啲拉埋佢

需要理據咩？

可以出動過千人,一定係支那直落ORDER

田少預約拘捕

告唔入都隨時要你地坐幾個月
唔比你保釋都仲得

留低就係忠誠反對派
你拎錢走人我就比掌聲你

他朝君體也相同啊田二少

屌你老母條撚樣本身人大 仲要通過嗰陣時投贊成 而家出嚟鳩噏

中共要告既罪，邊有可能告唔入？
明明係走狗，唔好扮人講野啦

無錯 一下部置過千人
仲要揀正美國議會認證前一日
擺明係支那正落order

有時真係諗係收Order定班狗自作聰明，相信係收order多

咪姐係扮白臉

做show想其他人留錢

?????????

班狗邊識思考

捉咗先 唔多唔少試過趕時衝燈犯法

你太睇得起狗仔
佢地只執行order

洗乜解釋

理據 2021仲同班警甴講理據

下個輪到你

一陣田生都捉撚埋

呢樣唔知啦 但我睇新聞拉人嘅除左國安處 仲有重案同O記 要出動過千人對狗黎講唔係咁難 上年前年有遊行個時3000防暴都擺到出黎啦
如果呢個行動班狗係準備左一段時間嘅 2個鐘內派千人出動 其實唔難

佢不嬲係咁

班狗撚有腦咩

原來用基本法腐乳既否決議案既權力係會嚴重干擾、阻撓、破壞中華人民共和國中央政權機關或者香港特別行政區政權機關依法履行職能

制度內抗爭點玩都輸

狗只會冇條件服從主人既命令, 服從完就有狗糧食, that's all
你諗得太多

去支那審，唔入都打到你入

其實無分別
就當真係777想轉移抗疫失敗既視線
佢地做咩西環北京都會照攬
仲探討邊個order根本唔重要

田二少質疑警方，即違國安法，拉得。

反對政府？

收皮啦田雞，共產黨洗同你班蟻民解釋咩

中共狗同港共狗做嘢要講理由咩

一頭霧水都要有腦先可以做到，班狗撚有腦

你屋企隻狗
你叫佢hand hand sit sit
佢會問你用咩理據？

連商家佬都開始驚，田二少唔好走wor

車咁嗌光時都唔係非法手段啦

田二犬有得吠好吠啦
一陣呀爺喝一聲又要縮返入狗屋

好離地，做問咩理據

你確定佢哋係執法？

希律王下令殺光伯利恒兩歲以下的嬰孩，原因是害怕其中一個長大後「顛覆政權」，初生者「圖謀歹毒」。

田生係咪想顛覆國家？

又洗黑錢
又沽空
都得啦
why not

田北辰可能已經犯左國安法

狗係唔會思考架

忠誠反對派、期望管理、人大3000票嗰一票反對姐

開始驚下輪到自己無得撈

錦衣衛揸聖旨、尚方寶劍做嘢囉，死開啦田二少一陣斬埋你喔

非法果時又唔撚執法嘅，果日有狗入票站技票，點撚樣先？

集體請辭呢步應該打亂晒中聯辦陣腳
依家戇鳩到亂石投林, 投票選舉=顛覆國家
中聯辦d鄉下佬亂鳩咁嚟搞亂香港

有槍囉問問問今日先訓醒？

屌你老母，咪撚扯貓尾啦

屌

其實我期待佢快啲告 快啲審 快啲入罪 加速到光速

清算完班黃下一批就會清算呢班同大波man果班小丑

起咩訴，拉晒唔比保釋坐番幾年先講啦

你真傻定扮呀

新加入晒國安人員、國安法庭、國安法官、國安法例

一定係收order
而且應該跟有極少數人事先知道今次行動
我諗班狗都係行動前一刻而知道拘捕行動

拉埋你

令其他人憎恨政府

私煙都算走得好前
唔係遲早輪到佢

慘得過田2少 湯11都出聲
好黃既大律師公會呢

本身都已經無管治威信，唔爭在

好簡單啫

非法手段就係國安法第22條3
釋法做「非法手段」包括本條

搞掂

馬道立就裝睡,粉飾太平
田二少真心天真嬌

慘得過田2少 湯11都出聲
傳聞好黃既大律師公會啞左

規矩係俾你睇唔係俾你大大聲話要拎嚟用

屌 做建制派咁多年
扮傻定真傻

咪憑佢覺得你非法囉

附件三都係基本法寫明

收皮啦田少
下個到你，共產黨想攞晒你o的錢好耐

佢哋只會覺得執法=法治，哂氣啦

今次輪到田二少飾演反對派？

秘書 : 田生，姓駱既打黎叫你自盡

d狗連條law係咩都唔知係咩，冇思考既狗

佢哋識條鐵咩 冇腦嘅

所有嘢加 總之 兩隻字，後面講任何嘢都唔洗support 無得反對

kangaroo court黎，只要文匯報出篇文告唔入都變告得入

國安法最終目的 係要令香港變成同中國一樣
無人反抗 無人敢出 出聲既反而俾自己人屌
所以定時定候就會搵人祭旗 營造肅殺氣氛
假設香港人唔會咁易就範(倒數仲唱緊榮光)
咁其實係互相拋計時炸彈 最後必然同612一樣又爆多次 不過更大獲

70席只可攞34
攞35就拉得

顧掂自己先 啲有錢佬遲早都比人抄家回血

黨做野駛乜同你講咁多理據 一定係想質疑黨啦 國安法拉得

想畀人拉埋？

李小醜華：我撚知咩，主人打電話叫我拉就拉架啦

田二少唔好講笑啦，你當初既然支持国安法，都應非常清楚執法部門係毫無制約，你而家講理據？哈哈哈哈哈哈⋯⋯

第時就隨時送中

私己錢一早走咗啦

扮乜撚嘢啫，明知中共從來都冇法治可言。

沈教授：田生先係最驚果班

同佢哋講理據
田兄訓咗幾多耐？

憑佢老母一國一制咯！

非法聚集咪非法囉

偽俊級

上幾個星期仲成班友出黎話柒婆比人圍屌
等於佢就黎死 你死佢都未死啦

唔信冇夾埋個官

田少:我唔贊成，不過都係投贊成票
咁你生存有L用

田二少我封你為新何俊仁

佢驚告唔入啫

憑咩？

咪憑國安法囉

瞓咗幾耐？

中共由第一日立呢個法你就一早預咗有咁嘅後果啦

即係同你哋講唔好投反對票
用行為直接話係意圖，你本身諗乜唔重要佢話你係就係
即係日後投反對票時要諗清楚先啊

國家新任命既反對派？？？

排期上法庭到正式審加上訴呢樣嗰樣都5年啦期間又無得保釋，鳩拉咗先囉！終院先審結都坐咗8年啦

唔好喺度扮驚訝啦…
有理據就唔係狗啦
事到如今仲講呢啲
唉

嘥氣啦，Dept of joke 會講一大堆佢自己都唔buy嘅廢話做解釋。告唔入咪上訴、上訴、再上訴囉！

肯出聲算係咁
佢大可以奶盡d, 完全唔理

講人話

想舉報佢懷疑犯國安法

lm轉太

文化大革命2.0

奶共就唔該奶得徹底啲，唔好奶啲唔奶啲，肉鳩酸

依家就係入你手段合法意圖非法，所有定罪都係讀你心，你要自證無罪

管治威信一早負左
打唔打擊都一樣

當年發叔條數都未同你計

唔會啦佢哋識撚思考咩
唔思考就唔會一頭霧水啦

點會告唔入呀. 咪玩啦.

做任務

上到庭點會告唔入

收皮啦，聽日咪轉口風，契弟！

依家要做忠誠反對派係要辛苦D

屌你老母 明知告唔入又不準保釋
坐到最後一刻 出番黎隔幾日再上訴
加埋疫情為由無限審
未判都坐番一年半年
例子：肥佬黎 快必

主人叫做就做嫁啦狗嚟嫁姐

拉鳩埋你呀田二少

所以班黑警就係咁撚下賤，上頭叫佢做乜就做乜，仲要起曬鋼咁做

撚識諗野咩佢地

鋪路釋法啫

而家國安法呀解咩釋
就係無限嘅自行釋法同砌生豬肉
個理據就係咁

屋企隻狗一日三餐前都自動俾手我，佢哋應該唔明點解要咁做！

遲下就拉田二少

根本成件事係純滑波都痴線，不如立法規定，任何政黨或聯盟，以後唔可以派出超過35人出選，否則就係犯國安法

：咁多嗲 拉埋你

乜管治威信重存在喺港共政府咩
明砌生豬肉

留名等睇，拉曬/趕走曬啲民主派之後就係嚟清算呢班養唔熟嘅土共，田氏兩兄弟係高危

而家佢哋話你動機歹毒
仲可以點

拉晒都仲有田少企係香港人嘅最前線
一夫當關擋晒

憑我大佬係牙習

未訓醒

講得好，雖然好多人覺得佢都係仆街

仲有管治威信 ？？？

佢都成日投反對票

狗冇腦思考，又點會一頭霧水

狗冇思考
主人叫吠咪吠
叫咬咪咬囉

ON9
第一日先知佢地毅進狗只係識聽指令?
有思考就做唔到狗啦

做狗使撚用腦咩

中共話要拉就拉架啦 仲未明？

先有結果 再砌返啲過程同法理依據出黎 不嬲都係咁

人大釋法囉
你慌告唔入咩

清算完泛民就會清算唔係絕對忠誠嘅建制派(特別係商界個班傳統精英)
搞掂埋就到老牌土共
最尾無論幾忠心都會換走所有講廣東話嘅
田少就怕泛民一但全滅下一個就佢收皮

其實真係唔洗解釋
用萬能key國安法就得

佢地淨係識聽order
無思考架

比佢哋知發生乜事就唔會做狗啦

憑佢碌炮囉.

支持田北辰，根本警方係到濫補

捉埋田二少香港必定收皮，無人會再信股票市場

佢咪就係果班人 所以出黎咁講野囉
dab同工聯會就話係on 撚鳩鳩既支共狗姐
田生葉劉依班有才幹既 根本一路心水好撚清
不過依加中共太癲 你估佢唔撚驚

田二少係咪想抄家

警察做野唔使你教！

駱應淦 定係 駱應鈞 呀?

新御用反對派

駱惠寧

你真係良心發現就坐飛機去其他地方同其他官員講

管治威信建基於恐懼之嘛，洗撚理9你咩

田二少都犯咗國安法

忠誠反對派：田2少，十一哥

釋一釋法
非法手段呢個元素都冇埋就

拉得你 就一定告得入 同坐硬監

收檔啦

案情嚴重 好似可以直接送中

連啲遠古嘅殖民地法律都可以拎嚟告人就知佢哋鳩告啦,識法律就做咗律師啦

D官係佢地既人點會告唔到 , 到時真係盲既都可以告到偷睇國家機密

係支那 三鹿奶粉 辯護律師都告顛覆政權 坐幾碌
仲有維權律師 一野拉幾百人

而家擺明車馬 話要 同支共 作對
仲唔係顛覆政權？

田大少真係唔識法律

田少有違黨安法

吸毒都可以唔告啦

其實呢一下好閒

唔係歸唔歸邊
好明顯田二少驚批下批下鬥到佢自己呀

呢啲淺藍精英派唔會置身事外，搞完黃營就到佢地
共產黨最憎呢類走精面反骨仔，所以推紫荊黨出嚟食佢地條水

我夠膽講馬道立自己都一頭霧水

田少驚緊la食2 邊拿

其實商家佬都係美麗新香港清算對象

正解，真田家以家玩得掂係因豐臣同德川仲算55波，依家德川燒撚埋個大阪城，你塊地會變成點邊個知
不過呢班有錢佬我地理唔會到，就睇下佢有個49年走佬個班人嘅智慧

仲有管治威信可言！？

下個就清算佢呀哥 嗰啲所謂中立建制派

笑撚死，好快拉撚埋田二少同十一哥

你質疑政府？？？？

即係唔效忠基本法了？

佢都驚

田少呢啲實業家

田北辰違反國安法

牙爺話拉咪拉囉
中國式法治上到庭都唔係講合唔合理架啦 點會挫唔入

好嬲

質疑？拉！

田二少已經刪除左個post

佢刪撚咗個post

都係威信 點打擊

只要上到庭個官依法話罪名成立就得
btw, 可以依法拉埋田北辰

證明佢自己都驚撚哂支共

告唔入都無成本，都係用公帑啫，再唔係叫黨媒寫幾篇文俾壓力法庭
最緊要搞鳩你地等你地驚返餐

Fake

恐怖分子做野要 理據 ? 不是開玩笑吧 ?

漢奸田北辰
是咪外國好多資產

咪住....
行政會議裡面好似有唔少漢奸家人都有外國資產

包括d海龜漢奸局長

國安班死懶鬼幾時拉人

唔止佢啦 連湯十三郎都開始屌
淺藍開始作反

我諗好快佢同佢阿哥一樣，比人解除人大職務了

又係度扮理性建制派？
唔好玩啦田二少

11哥直接公佈閃卡拉
呢d漢奸冇得救架喇

lolz

上庭點會告唔入呀
開聲講埋國安法冇無罪假定，佢叫你證明自己冇犯法都可以啦
大不了咪叫人大釋法囉

幾時拉埋佢

搞掂溫和反對派之後咪到依班所謂中立淺藍lor, 始終唔係親生仔都信唔過

田不臣，你個名已經違反國安法

佢都幾on9 口多串今上

去salon飛個髮 咪非法

其實只係想令其他人麻目，
等佢地可以做啲更荒謬嘅野

當街唔審就槍決之期不遠了

拉埋田少，咁就無人唔明白啦！

你on9?

五毛覺得自己唔會比人輪大米吖嘛

國安法 是有罪假設 所以一定告得入
告唔入咪上訴 再唔比你保釋
最後無事 你都已經坐左幾個月

乜春嘢fake呀

其實冇乜理據，侵侵除三傻電訊牌，小學生咪拉人報復

岩岩影

收皮啦

想反政府？ 好快紅線飄到田北辰度

係wo

收嗲啦 拉埋你呀田少

咪喺度扯貓尾啦

問題係明知告唔入 都係要鳩拉左先 拖得成班民主派人士一兩年都夠死啦！最後再次重申：黑警死全家！林鄭死全家！

真係好肉酸 直接話香港冇民主咪算，仲要戴住個假面具

共產黨清算完本土派
就會清算獨派
繼而清算泛民
之後清算中間派
再清算傳統建制派
最後，紫驚黨全面進場統治香港

民意調查/投票＝非法手段

駱天熊仔餅

好快到你

呢班撚樣無諗過加速成咁
本身可能諗住拖多幾年退休拍拍蘿友拎曬啲錢出外國
點知而家分分鐘回血劍

小罵大幫忙

非法手段 ＝ 犯左国安法

you know?

姐係可以用合法手段完成顛覆玻璃政權

收皮啦
之前做過咁多不合理既野你去左邊啊
你以家出黎講野因為你唔夠共左紅 好快就到你

田二少咁多年騎牆功力不變

又出黎扮白臉？

其實點解今時今日仲會問呢啲低能問題？

議論時
田北辰：警方憑咩理據咁做呢？
投票時
田北辰：讚成

做白險姐

國安法係有罪推定，要被告證明自己冇罪，已經屈撚左機

共慘黨落order要捉咪是旦落條罪囉

因為佢哋同佢哋嘅老細都已經儍能咗！

其實個法例只係個標題, 佢底下寫乜落去都得

希望又唔好變口講唔同意政府 但會投票支持啦
建制撚最興

田少坐咗幾耐？

支共要你亡，都要講理據 天真嬌

之前話要證明自己唔再犯罪先比保釋

咁證明自己比選舉主任dq左咪得

永遠唔會有得選

憑黑警個人想法，又或者個人喜好。。。

佢地機械人
有思想咩你以為

舉報佢啦，我睇完好憎政府點算

夾埋扮下反對

You're the NEXT !

一國一制

笑左

唔知田北辰會唔會好似佢阿哥2014年咁被支共DQ

係度扮瞓不嬲冇理據就搭人架啦

共產黨就係理據！咩呀！
打鳩我呀？

下個到你呀再嘈

西環落ORDER做野，田二少想比人用國安法拉鳩埋。

有幾難又屈洗黑錢咪得囉，反正都係生豬肉

仲扮乜撚
收皮啦